40k 想出部車練習

呢個budget係咪最好出Corolla

甩咗p好耐，但過幾年想去英國揸車搵食，所以想出部出車操下，仲有冇其他好介紹，唔考慮jazz，唔想做孝子

如果係corolla既話買到咩年份

A

AE110

睇youtube 可以泊架車係海邊訓一晚好爽
但要買kcar

4雞買唔到141wo
買121囉

Jazz/ Fit, 後排唔坐人好安全

btw, ractis 囉
corolla 出到 141 嗰代, 但無咩盤
121 就多盤啲

Golf la , 但預左要少整

Honda jazz

我有部echo verso 賣緊 唔洗40k

舊civic 200x個d款
唔係ek eg

Mazda 3/6

4部ae110

咁易去英國揸車搵食咩

Honda stream
買到08/09年車 1800cc 5at

Honda Fit

ae110, 保養維修超易
正常車size
油錢平

有部121放緊 有興趣tg我@lubbbb4132

有部110放緊 有興趣tg我@HWQ80R

Jazz/Fit，最多變雙門車，司機無事

miata is always the answer

操你老母車咩 Tsla 就黎出無人駕駛

真
stream啲價已經低到值得買
有幾個朋友用緊操揸都無乜野要整
用兩三年放出去個價都唔會蝕好多

at？

benz b180 b200